請求 3-4千 Soundbar / 藍芽speaker 推介

是咁的，近期想買番隻speaker放係睡房。主要接手機聽歌加手機睇戲，唔會駁電視。
純係房用既話 藍芽Speaker vs Soundbar大家會點揀。
想問下ching們哩個價位有咩推介。

唔該晒。

Speaker 方便
Sound bar 睇戲一流
買 Bose speaker

呢個價位 Yamaha soundbar 應該係最好選擇

Bose 500都要5k....睇緊Yamaha YAS408, 有無評價?

我睇緊408, 原本考慮Marshall Stanmore II / Kilburn II 但Marshall 啲聲我覺得tune得歌路太窄。唔係話佢唔好，但太針對性。

之前日本買咗Yamaha sound bar唔記得咩model 都好用 ，有時睇戲打機都用